大家做group project遇過啲乜嘢戇鳩仔

type 1: 自以為是嘅戇鳩仔， 人哋做乜都話人做錯， 明明問曬阿sir跟曬啲standard， 竟然話人錯， 到我同佢講反問過阿sir就即刻收曬聲
明明佢都唔係好識， 但係又要全部人聽佢支笛， 跟佢要求做
有啲部分明明係自由發揮， 佢又想我地跟佢支笛， 做完又話我錯， ok冇問題我問佢邊度錯， 問完佢又喺度er er er。。。
自己都唔撚識仲喺度指指點點
type 2: 係咁附和人， 自己乜都唔識 ， 有啲嘢唔記得扮記得， 一問佢點解佢就乜都答唔出

真係做到唔知想點， 我哋組五條友， 嗰兩條友係咁自說自話又係咁指指點點， 人哋做乜佢都話錯， 真係好無奈。。。

呢到唔係你既fb 冇人想知你d經歷

樓主i 大？

呢到唔係你既fb 冇人想知你唔想知人地d經歷

gp pj
仲辛苦過individual

以前遇過件極品
過到黎連project題目係乜都唔知, 個腦完全空嘅
同佢傾左陣討論過某啲point, 佢基本上係完全乜都諗唔到, 然後對另一個groupmate 搬字過紙講我講過嘅野當自己point
到後黎唔知佢發咩瘟覺得有啲英文字好勁 (好似係unique定唔知咩字), 然後present講個idea嗰陣乜都用unique黎形容 俾lecturer同Q&A section收緊皮都仲話因為乜乜乜好unique

最慘係份嘢本身佔分好少， 佢哋兩個仲想日日開zoom同佢哋傾

以為人哋個個都好得閒

我地班用google doc 分組自己填組員名入去，我嗰組寫好曬個名。deadline前日一突然有條友寫自己個名入去，問都無問。最後要carry埋佢我屌。

做英文project 個谷mate俾中文sources我
仲要係殘體字 死支那仔

我反而想有呢啲group mate， 我唔介意幫佢做埋， 但我介意佢畀咁多意見指指點點但係又唔識做

真都唔知有咩好傾
曬9哂d時間
要焗9住傾之前做好哂research比班7頭
之後分parts(分得part黎都未見得自己唔洗再執)
不過既然做好哂research 我自己做都得
個gp pj制度根本係比d老師改少4分3

一開始傾好分工，極快第二個禮拜就將自己個份中part upload，完全唔理其他人做成點

個個就係我
完全唔追gpa 求其second up就算

百度搵啲濕鳩source 就當做咗嘢

唔係百度 係大陸嘅一啲不知名網站

好撚憎做group project

你都戇鳩 不嬲可以自己一組

你果間得等於全世界得?

屌，做gp project有個gpmate係ive上黎既同你講既差唔多有次討論另一科既assignment，討論過程佢串柒柒，覺得係人地唔識(可能因為佢係ive到gpa 3.9)，言談之間某一兩句比我發現佢原來yr1 concept都錯左，最後同佢講左好耐佢先知自己錯
同fd講返，比佢地屌我做咩教返佢，咁串咪由得佢錯